如果真係世界末日係咪真係會宣布

地震打風海嘯隕石撞地球咩都好大獲到會世界末日 NASA係咪真係會宣布比全世界知 定係通知幾個高官執埋包袱上火星避難就算

要等金仔打癡漢侵都未世界末日
早啲瞓聽朝繼續返工返學啦

係，
我正式宣布

唉仆街 又講事實

講唔講都死曬嫁啦